[多圖]教你係香港識鬼妹既方法！！！！！

根據政府既調查指出，香港地灣仔同銅鑼灣就係鬼妹集中地所以各位巴打只要勇敢踏出第一步，去呢兩個地鐵站到守株待兔，總有一日你地會成功加油

我三角龍背負鐵拳之名，唔在乎世俗既風評

［冇圖］教你係香港發達嘅方法！！！！！

根據政府既調查指出，銀行就係錢嘅集中地所以各位巴打只要勇敢踏出第一步，去銀行到守株待兔，總有一日你地會成功加油

Good, seems many brothers love loitering...

中西區先係囉
西半山一到放假大部份都係西人

師兄